分享下有咩PSP game係好玩

我先
Patapon

肥公主 芒果獵人

Ace Combat X

NBA2K18

咩黎架肥公主"?

Super mario

唔係ps4 game黎咩？

肥公主電腦有冇得玩 好想玩返

勇者別囂張

天地之門

太鼓 persona3

gvgnp
Lego
我是空管
電車go

我覺得最正係MR2

Wild arm xf

有幾個version㗎
我psp玩個個係搶城遊戲
lol嘅回合制
每次入game都可以揀職業啊 同人地隻抽
跟住有得搶走人地公主同喂肥自己公主
仲可以同fd一齊玩
好正嘅game

真三/orochi//pes/2k/太鼓

頭d

gvg ff7cc

揸車嗰隻game係咪叫做crazy taxi

捉馬嬲

Patapon ios版果個有冇巴打玩過
買唔買得過

岩岩醒起有隻叫 大眾的爽快

忍大全

識貨

Locoroco

Gundam assault survive

芒亨
頭D>> 唔洗落機舖
CCFF7

FF7 cc
Patapon
Mhp2

天誅

劍舞者 千年之約定
絕體絕命都市
gvgnp
Ridge racer 2
天誅4
芒亨2G
機戰A

mgs peace walker
芒亨系列
gvg
god eater
捉猴啦
蛋糕公主
聖女貞德（戰棋果隻

好似叫胖公主

patagon世界級

psp玩得最多係winning同機戰A

kh bbs
ff0
dissidia ff

Killzone

好想玩返依個系列

仲有冇 sem break好得閒瘋狂煲game中

見到exia
估唔到00咁就過左十年

基連野望

忍道 焰

頭D

BATTLE最唔好玩呢集

唔敢拎psp出街玩 怕比人笑

日本一同FALCOM喺PSP堆GAME都唔錯

Patapata pon

Fever~~~~

Gvg
FF:d唔識串 呢隻用ff10男主屈機

有d 想買番部機玩